[gym撚]邊間gym好？

每月budget$500 最緊要無on9 sales
可以自己做無人煩
上網搵到幾間, goji, fitlab....
但唔知邊間好, 有無巴打推介下

Pure

搵我

康記無煩惱

Goji/fitness first

P記不了 太多sales

有諗過去pure
但又好似太貴
Fitlab goji fitness first叫做暫時黎講最好

力威

真心話，如果你係做重訓，香港無一間好

你有幾pro呀師兄？
整張相黎睇下？

每邊315

仲要係KG

師兄係大場教練？咁大反應做乜
事實就係香港gym都係垃圾眾所周知啦講事實都唔得？

勁過奧運啲人

水記無人sell

屋企

Fitness first

Fitlab垃圾場 專sell女人既地方 男人去第二到操啦

唔好黎p記 出埋d垃圾plan 成堆廢老中學雞鳩做 霸機 唔肯share

利申坑p

有無人知goji 同fitness first幾錢個月？係咪又係要簽長約？

康仔

LCSD

有冇黃埔撚 Air係咪貴

康仔同P記差不多 又係勁多妹下妹下同廢青霸機用

上網無人討論air
好神秘

康文署for sure

操calisthenics

goji 500唔得
600

巴打 我有個Goji One Club 3個月會藉想放
可以tg傾
tg

one club唔駛咁貴

Yes, 我要特登去美國做

你個事實係邊返黎

某啲區仲要成班蝻狗搞事

FF 5xx 有one club 好似

可能新開?
我見佢街站d sales都唔sell人 個個9企9hea

FF all club (except sheraton 同 central) 大概 7xx 一個月 （簽一年） 無人煩你，多外國人，好多堂上.

如果all club $600都可以
唔太貴
只係唔知質素得唔得
同埋唔知張約要簽幾耐

巴打唔覆我
3個月plan Goji One Club
我唔係sales黎

幾錢？

lm

$1000放 包埋兩堂健身訓練

goji有冇齋做gym 其他乜都冇嘅plan
窮學生

8月join goji 1 年all club around 450, 感覺唔錯，冇試過俾PS 撩

之前問過one club最平去到300
所以不了

好似有架 我都係搵緊呢種plan喎巴打

<$300 one club
no towel
gym only

如果all club呢？

過discuss 問sales 啦

好似幾抵屌

呢個好似要一次過俾錢？ 咩買一年送一年咁，除開先咁平 好似係
Join 咗all club

有冇巴打join 左Vo2？ 會唔會好hard sell?

Anytime fitness
$550

嗰度環境如何？

有邊間係可以逐個月咁俾月費？

除左康記呢？

南華會

TF認真唔錯
不過無分店

唔算多人 唔會有人黎sell你
最正係廿四小時

goji除咗one club最平嗰個唔得其他都可以月付

不過我就係睇岩嗰個

最緊要唔洗簽長約
話cut就cut

basic同premium幾錢？
上網唔見有寫

都唔知咁驚d sales 做乜 仲要俾成倍價錢避開

好心啦 男人老狗 霸氣d冇人敢煩你啦

想問p記 而家幾錢？
One or all club
唔知去沙田定馬鞍山果間好

Lcsd for sure

香港做尖好撚貴

Lm

前幾日經過土瓜灣見到佢哋新分店做緊$450 好似幾抵屌